曖昧不明關係研究學會

一部神作 竟然冇人講過

係幾好睇
但係未去到話神作

Agger

agger

呢套算係近年香港高汁青春片..同埋寫實
王敏奕好正就不能同意更多